1087點睇

好似食咗偉哥咁狂扯依家入有冇伏

睇圖做左個大圓底
短期0.635 爆左會有另一個新升浪
一直都好強勢 有貨的推高上賺位 。 睇住條10天線來炒